巴狗失分恥笑區

3分鍾就失波

=.=....

樓主

完場會bin樓上班撚樣

牙蘇屌打對面

多謝樓主

樓主燈到8:2

8:2

樓主恥笑區

係啦係啦叻啦叻啦車狗好撚型

傻撚咗8:2

牙銘燈撚到。。

樓主勁能到

樓主開定歐聯出局post先

咩叫失分

牙銘又柒

下場買咩呀，等大家買對家好喎

樓主留個tg
想請樓主場場燈

G持

下次可唔可以燈下皇馬

真係燈到 雖然個USER本身都燈

真係燈到 雖然個USER名本身都燈

不如試下燈到自己有正選

你燈撚夠未

大佬呀 抽水都唔好咁早呀
衝出嚟柒

成日掛住8比2

作為車迷 我唔會笑阿銘 我笑熱狗

邊個再推我祝佢全家平安

柒到
不如你縮返入你老母閪到啦

完場會bin樓主個撚樣